睇完呢條片,你就明點解俄羅斯同美國聯合起上黎, 真係可以不費吹灰之力就秒鳩共產黨

俄羅斯停電
美國出兵
KO~
PERFECT
完